你班仆街燒完街衣未？

屌你老母 燒一日半日咪算
係我屋企樓下燒足十幾日 啲煙焗到成棟大廈都係

頭先返屋企忍唔住一野踢跌佢燒野個大桶
淋熄埋啲衣紙同蠟燭

垃圾習俗 嚴重污染空氣
總之以後見一次淋一次

今晚親自話你知

真, 呢啲過時習俗真係應該要消除

真 邊個燒街衣下年負責收

真係好憎傳統習俗

好撚驚呀

仲有班仆街燒完係唔會淋熄佢 由佢繼續出白煙

等睇樓主出意外
唔比鬼纏，都比人追打

黎囉 大大話話咁多年都踢過十次八次

你鼻咽癌好返啦？

好返

呢個都係我憎燒街衣嘅原因

我想問你嗰陣有冇長期鼻塞

確診之前都冇乜 醫完之後一個月都會塞

啊
你唔對住佢地屌係連登屌
個做法幾有趣

明白。謝謝！
想問多句會唔會鼻涕有血

我咪就係係個阿嬸面前淋熄佢囉

我真係未試過

我好鐘意陣燒紙味

唔洗喇唔該